小學老師因反送中面書言論被捕！

香港小學教師梁慧敏今日接受本報訪問，表示昨日（七月二號）被警察拘捕，罪名係「 威脅會摧毀或損壞財產 」， 所謂證據乃係梁慧敏曾在面書發表反送中等言論，例如「講咁多仲乜？下週立法會放雞尾酒啦！屌！ 」換言之，香港警方可以隨時以網言入人罪，違反言論自由。警方今日下晝開記招，透露經捕拘六男二女，年齡介乎十六歲至四十歲，涉網上公開警員資料、不誠實取用電腦及刑事損壞等行為，其中即包括梁慧敏。
警方昨日申請到搜查令，徹底搜查梁慧敏家，並且拍低大量私人空間照片，令其家人十分激動。
在差館落口供期間，警察曾向梁慧敏展示梁自己的面書頭像照片，其上印有「反修例 撤惡法」及「初一義士無罪」字句，問其有何政治目的？ 是否分享過涂謹申議員直播立法會審議逃犯條例的貼文？及貼文中「雞尾酒」何解？是否認識曾 like 或 share有關帖文的人？梁慧敏堅決行使保持箴默的權利。梁現已保釋，須於八月返差館報到，等睇律政會否起訴。

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

我無野講

嚇鬼咩死黑警

請人飲酒都有問題

痴撚線 fb 打兩句都比人拉

做錯左一樣就係接受保釋